班狗有PPRB，抗爭嘅手足都要有隊公關組

事緣近幾次發夢，成日見到有啲巴打上哂火，同路人/司機口角甚或動武。
呢啲畫面畀旁觀者見到，其實有啲不堪；畢竟我地係公義之師，能夠以理服人當然最好。

小弟明白好多巴打係夢境中做緊實事，未必有心力應付口舌之爭。
但係我地要贏，就要贏埋呢場舌上戰。
如果每次有呢啲紛爭，就會有班專責嘴炮嘅巴絲趕到做pr show，有禮貌咁同受影響人士講句sorry，再解釋埋抗爭嘅焦點；咁樣會唔會幫到手？
前線出力，唔夠勇猛嘅巴絲去現場各處出把口，各有各做。只有勝，不會敗！

抗爭公共關係科組
Resistance Public Relations Branch Section
RPRS

因住又比人話起大台

純粹做公關

黑警都唔會理pprb啦⋯⋯

同物資組/前線呢啲terms同一個level
都係分工only

都係 PPRB

Protestors
Public
Relations
Bureau

On9

Sector

借po
「緊急號外」紅底理論upgrade 左，要拆解一下

不合作運動— 每週罷買日

兄弟爬山各有各用

覺得work就去馬

push

大撚把左膠做撚緊

班左膠係現場咁做?
發夢唔係好見

好提議

何式凝搞到最少70街坊/兄弟係天水圍送頭

荃灣嗰班阻住同藍衫開拖既左膠們 你地依家開心啦

只要每次一開場開講番個statement 開press con 跟番大家規矩唔玩大台就ok 啦

我指嘅公關組係同附近花生友/市民解釋嘅人
呢啲情況直接開拖/走佬啦

做得里個位一定樓主莫屬

wtf

公關組? 係差佬眼中一樣係非法集結嘅示威者.....

絕對同意
尤其係不合作運動
full gear巴打可以暫時退一退
等公關組衝上去講道理 (或其他勇武啲嘅和理非上去，有小妹妹聲更佳)

唔好搵人去做 這個位置不利～

我覺得
full gear咪照做 公關組從旁解說就得

重點唔係差佬點睇
係淺藍廢老點睇？

大家都係手足

到呢家85罷工都未謝票

淺藍廢老未睇到就已經俾差佬拉晒....

推

中後排都會有市民食花生ma

PR嘅野文宣會做, 無啦啦去攪D花生友, 一個唔該遇著D深藍阿伯或者D黑底打手, 到時顧得前面又唔理得後面, 發緊夢都仲攪咁多野...